<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script>function neighbourhoodHighlight(params) {
  // console.log("in nieghbourhoodhighlight");
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // originalNodes = JSON.parse(JSON.stringify(allNodes));
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    highlightActive = true;
    var i, j;
    var selectedNode = params.nodes[0];
    var degrees = 2;

    // mark all nodes as hard to read.
    for (let nodeId in allNodes) {
      // nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
      allNodes[nodeId].color = "rgba(200,200,200,0.5)";
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }
    var connectedNodes = network.getConnectedNodes(selectedNode);
    var allConnectedNodes = [];

    // get the second degree nodes
    for (i = 1; i < degrees; i++) {
      for (j = 0; j < connectedNodes.length; j++) {
        allConnectedNodes = allConnectedNodes.concat(
          network.getConnectedNodes(connectedNodes[j])
        );
      }
    }

    // all second degree nodes get a different color and their label back
    for (i = 0; i < allConnectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "pink";
      allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "rgba(150,150,150,0.75)";
      if (allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[allConnectedNodes[i]].label =
          allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // all first degree nodes get their own color and their label back
    for (i = 0; i < connectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[connectedNodes[i]].color = undefined;
      allNodes[connectedNodes[i]].color = nodeColors[connectedNodes[i]];
      if (allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[connectedNodes[i]].label =
          allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // the main node gets its own color and its label back.
    // allNodes[selectedNode].color = undefined;
    allNodes[selectedNode].color = nodeColors[selectedNode];
    if (allNodes[selectedNode].hiddenLabel !== undefined) {
      allNodes[selectedNode].label = allNodes[selectedNode].hiddenLabel;
      allNodes[selectedNode].hiddenLabel = undefined;
    }
  } else if (highlightActive === true) {
    // console.log("highlightActive was true");
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      // allNodes[nodeId].color = "purple";
      allNodes[nodeId].color = nodeColors[nodeId];
      // delete allNodes[nodeId].color;
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].hiddenLabel;
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = undefined;
      }
    }
    highlightActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    // console.log("Nothing was selected");
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        // allNodes[nodeId].color = {};
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function filterHighlight(params) {
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    filterActive = true;
    let selectedNodes = params.nodes;

    // hiding all nodes and saving the label
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = true;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].savedLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }

    for (let i=0; i < selectedNodes.length; i++) {
      allNodes[selectedNodes[i]].hidden = false;
      if (allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[selectedNodes[i]].label = allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel;
        allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel = undefined;
      }
    }

  } else if (filterActive === true) {
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = false;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].savedLabel;
        allNodes[nodeId].savedLabel = undefined;
      }
    }
    filterActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function selectNode(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  neighbourhoodHighlight({ nodes: nodes });
  return nodes;
}

function selectNodes(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  filterHighlight({nodes: nodes});
  return nodes;
}

function highlightFilter(filter) {
  let selectedNodes = []
  let selectedProp = filter['property']
  if (filter['item'] === 'node') {
    let allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes[nodeId][selectedProp] && filter['value'].includes((allNodes[nodeId][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(nodeId)
      }
    }
  }
  else if (filter['item'] === 'edge'){
    let allEdges = edges.get({returnType: 'object'});
    // check if the selected property exists for selected edge and select the nodes connected to the edge
    for (let edge in allEdges) {
      if (allEdges[edge][selectedProp] && filter['value'].includes((allEdges[edge][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['from'])
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['to'])
      }
    }
  }
  selectNodes(selectedNodes)
}</script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
            
            
            
            
            
                <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/tom-select/2.0.0-rc.4/css/tom-select.min.css" integrity="sha512-43fHB3GLgZfz8QXl1RPQ8O66oIgv3po9cJ5erMt1c4QISq9dYb195T3vr5ImnJPXuVroKcGBPXBFKETW8jrPNQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
                <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/tom-select/2.0.0-rc.4/js/tom-select.complete.js" integrity="sha512-jeF9CfnvzDiw9G9xiksVjxR2lib44Gnovvkv+3CgCG6NXCD4gqlA5nDAVW5WjpA+i+/zKsUWV5xNEbW1X/HH0Q==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            

        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1480px;
                 height: 620px;
                 background-color: #222222;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 1280px;
                 height: 720px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
              <div id="filter-menu" class="card-header">
                <div class="row no-gutters">
                  <div class="col-3 pb-2">
                    <select
                            class="form-select"
                            aria-label="Default select example"
                            onchange="updateFilter(value, 'item')"
                            id="select-item"
                        >
                        <option value="">Selecione um item da rede</option>
                        <option value="node">Líder</option>
                    </select>
                  </div>
                  <div class="col-3 pb-2">
                    <select
                            class="form-select"
                            aria-label="Default select example"
                            onchange="updateFilter(value, 'property')"
                            id="select-property"
                        >
                        <option value="">Selecione uma propriedade</option>
                    </select>
                  </div>
                  <div class="col-3 pb-2">
                    <select
                            class="form-select"
                            aria-label="Default select example"
                            id="select-value"
                        >
                        <option value="">Selecione um valor</option>
                    </select>
                  </div>
                  <div class="col-1 pb-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary btn-block" onclick="highlightFilter(filter);">Filtrar</button>
                  </div>
                  <div class="col-2 pb-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary btn-block" onclick="clearFilter(true)">Limpar Seleção</button>
                  </div>
                </div>
              </div>
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              
                  // explicitly using onItemAdd and this function as we need to save multiple values
                  let updateValueFilter = function() {
                      return function () {
                      filter['value'].push(arguments[0])
                      }
                  }

                  let valueControl = new TomSelect("#select-value",{
                      maxItems: null,
                      valueField: 'id',
                      labelField: 'title',
                      searchField: 'title',
                      create: false,
                      sortField: {
                          field: "text",
                          direction: "asc"
                      },
                      onItemAdd: updateValueFilter()
                  });

                  let addValues = function() {
                      return function () {
                          // clear the current value options and add the selected attribute values
                          // tom-select handles duplicates
                          let selectedProperty = arguments[0];
                          valueControl.clear();
                          valueControl.clearOptions();
                          filter['value'] = []
                          if (filter['item'] === 'node') {
                              for (let each in allNodes) {
                                  valueControl.addOption({
                                      id:allNodes[each][selectedProperty],
                                      title:allNodes[each][selectedProperty]
                                  })
                              }
                          }
                          else if (filter['item'] === 'edge') {
                              for (let each in allEdges) {
                                  valueControl.addOption({
                                      id:allEdges[each][selectedProperty],
                                      title:allEdges[each][selectedProperty]
                                  })
                              }
                          }
                      }
                  };

                  let propControl = new TomSelect("#select-property",{
                      valueField: 'id',
                      labelField: 'title',
                      searchField: 'title',
                      create: false,
                      sortField: {
                          field: "text",
                          direction: "asc"
                      },
                      onItemAdd: addValues()
                  });

                  let addProperties = function() {
                      return function () {
                          // loops through the selected network item and adds the attributes to dropdown
                          // tom-select handles duplicates
                          clearFilter(false)
                          if (arguments[0] === 'edge') {
                              for (let each in allEdges) {
                                  if (allEdges.hasOwnProperty(each)) {
                                      for (let eachProp in allEdges[each]) {
                                          if (allEdges[each].hasOwnProperty(eachProp)) {
                                              propControl.addOption({id: eachProp, title: eachProp})
                                          }
                                      }
                                  }
                              }
                          }
                          else if (arguments[0] === 'node') {
                            const allowedProps = ["label", "group"]; // Propriedades permitidas
                            const translations = {
                              label: "Nome",
                              group: "Área"
                              };
                              for (let each in allNodes) {
                                  if (allNodes.hasOwnProperty(each)) {
                                      for (let eachProp in allNodes[each]) {
                                          if (
                                            allNodes[each].hasOwnProperty(eachProp) &&
                                            allowedProps.includes(eachProp.toLowerCase())
                                          ) {
                                            const translatedTitle = translations[eachProp.toLowerCase()] || eachProp;
                                            propControl.addOption({ id: eachProp, title: translatedTitle });
                                          }
                                      }
                                  }
                              }
                          }
                      }
                  };

                  let itemControl = new TomSelect("#select-item",{
                      create: false,
                      sortField:{
                          field: "text",
                          direction: "asc"
                      },
                      onItemAdd: addProperties()
                  });

                  function clearFilter(reset) {
                      // utility function to clear all the selected filter options
                      // if reset is set to true, the existing filter will be removed
                      // else, only the dropdown options are cleared
                      propControl.clear();
                      propControl.clearOptions();
                      valueControl.clear();
                      valueControl.clearOptions();
                      filter = {
                          item : '',
                          property : '',
                          value : []
                      }
                      if (reset) {
                          itemControl.clear();
                          filterHighlight({nodes: []})
                      }
                  }

                  function updateFilter(value, key) {
                      // key could be 'item' or 'property' and value is as selected in dropdown
                      filter[key] = value
                  }

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Ademir Pereira Da Silva", "label": "Ademir Pereira Da Silva", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Ademir Pereira Da Silva - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Adriano Radaelli", "label": "Adriano Radaelli", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Adriano Radaelli - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Edilberto Minski", "label": "Edilberto Minski", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Edilberto Minski - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Elizandro Ferreira - Kaxa", "label": "Elizandro Ferreira - Kaxa", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Elizandro Ferreira - Kaxa - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Saulo Matos", "label": "Saulo Matos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Saulo Matos - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Douglas Henrique Batista", "label": "Douglas Henrique Batista", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Douglas Henrique Batista - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Rodrigo Adriano Zatta", "label": "Rodrigo Adriano Zatta", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rodrigo Adriano Zatta - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Vanessa Prestes", "label": "Vanessa Prestes", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Vanessa Prestes - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Alcione Roberto Closs", "label": "Alcione Roberto Closs", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Alcione Roberto Closs - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jos\u00e9 Uberti Machado", "label": "Jos\u00e9 Uberti Machado", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jos\u00e9 Uberti Machado - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Alessandro Graczyk Moraes", "label": "Alessandro Graczyk Moraes", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Alessandro Graczyk Moraes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Carlos Manfroi", "label": "Carlos Manfroi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Carlos Manfroi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Cleverson Brandelero", "label": "Cleverson Brandelero", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Cleverson Brandelero - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "K\u00e1tia Eloisa Bertol", "label": "K\u00e1tia Eloisa Bertol", "shape": "dot", "size": 2, "title": "K\u00e1tia Eloisa Bertol - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Junior Baggio", "label": "Junior Baggio", "shape": "dot", "size": 14, "title": "Junior Baggio - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Alexandre Lustoza De Carli", "label": "Alexandre Lustoza De Carli", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Alexandre Lustoza De Carli - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Luan Ruaro Marcante", "label": "Luan Ruaro Marcante", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Luan Ruaro Marcante - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Gerson Miotto", "label": "Gerson Miotto", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Gerson Miotto - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Kerla Pagnoncelli Muller", "label": "Kerla Pagnoncelli Muller", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Kerla Pagnoncelli Muller - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marcelo Dalle Teze", "label": "Marcelo Dalle Teze", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcelo Dalle Teze - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Alexandre Milkiewicz Sanches", "label": "Alexandre Milkiewicz Sanches", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Alexandre Milkiewicz Sanches - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Maria Auria Mulhmann", "label": "Maria Auria Mulhmann", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Maria Auria Mulhmann - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Eritana Jaguszewski", "label": "Eritana Jaguszewski", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Eritana Jaguszewski - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Leonan Moura", "label": "Leonan Moura", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leonan Moura - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Alexandre Pirih Pecoits", "label": "Alexandre Pirih Pecoits", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Alexandre Pirih Pecoits - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "label": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "shape": "dot", "size": 12, "title": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Tarcisio Bonetti", "label": "Tarcisio Bonetti", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Tarcisio Bonetti - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "William Madruga", "label": "William Madruga", "shape": "dot", "size": 10, "title": "William Madruga - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Joares Ribeiro", "label": "Joares Ribeiro", "shape": "dot", "size": 14, "title": "Joares Ribeiro - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jocelei Fiorentin", "label": "Jocelei Fiorentin", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Jocelei Fiorentin - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Leodovico Andr\u00e9 Simione Ferreira", "label": "Leodovico Andr\u00e9 Simione Ferreira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leodovico Andr\u00e9 Simione Ferreira - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Nancy Terezinha Werlang Brandalizze", "label": "Nancy Terezinha Werlang Brandalizze", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Nancy Terezinha Werlang Brandalizze - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marystela Valdameri", "label": "Marystela Valdameri", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Marystela Valdameri - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Lucas Gomes De Oliveira", "label": "Lucas Gomes De Oliveira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Lucas Gomes De Oliveira - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Mariane Zilli Molin", "label": "Mariane Zilli Molin", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Mariane Zilli Molin - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Rafael Schiessl Menegotto", "label": "Rafael Schiessl Menegotto", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Rafael Schiessl Menegotto - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Alexsandro Alff", "label": "Alexsandro Alff", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alexsandro Alff - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Marcos Nonemacher", "label": "Marcos Nonemacher", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos Nonemacher - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Marinete Camilo", "label": "Marinete Camilo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marinete Camilo - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Reinaldo Santos", "label": "Reinaldo Santos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Reinaldo Santos - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Ricardo Gaio", "label": "Ricardo Gaio", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Ricardo Gaio - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Rodrigo Mezzalira", "label": "Rodrigo Mezzalira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rodrigo Mezzalira - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Ana Karina Poloni", "label": "Ana Karina Poloni", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Ana Karina Poloni - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Adriano Antonio Silva", "label": "Adriano Antonio Silva", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Adriano Antonio Silva - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Ana Paula De Moraes", "label": "Ana Paula De Moraes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ana Paula De Moraes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marizete Marsango", "label": "Marizete Marsango", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marizete Marsango - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Talita Casagrande", "label": "Talita Casagrande", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Talita Casagrande - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Andreia Aline Bonan", "label": "Andreia Aline Bonan", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Andreia Aline Bonan - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Isa\u00edas Machado", "label": "Isa\u00edas Machado", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Isa\u00edas Machado - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Paulo Sergio Bueno", "label": "Paulo Sergio Bueno", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Paulo Sergio Bueno - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Diego Anibal Gimenez", "label": "Diego Anibal Gimenez", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Diego Anibal Gimenez - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Guillermo C\u00e9sar Eserequis", "label": "Guillermo C\u00e9sar Eserequis", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Guillermo C\u00e9sar Eserequis - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Jenuino De Marchi", "label": "Jenuino De Marchi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jenuino De Marchi - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jos\u00e9 Valdenir Crestani", "label": "Jos\u00e9 Valdenir Crestani", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Jos\u00e9 Valdenir Crestani - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Anderson Escaramusa", "label": "Anderson Escaramusa", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Anderson Escaramusa - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Sidi Zamarchi", "label": "Sidi Zamarchi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Sidi Zamarchi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Anderson Luiz Fernandes", "label": "Anderson Luiz Fernandes", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Anderson Luiz Fernandes - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "G\u00e9ri Natalino Dutra", "label": "G\u00e9ri Natalino Dutra", "shape": "dot", "size": 4, "title": "G\u00e9ri Natalino Dutra - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Henrique Camargo", "label": "Henrique Camargo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Henrique Camargo - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Anderson Luiz Michelin", "label": "Anderson Luiz Michelin", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Anderson Luiz Michelin - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marinez Rufato", "label": "Marinez Rufato", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marinez Rufato - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Stela Maris de Lara", "label": "Stela Maris de Lara", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Stela Maris de Lara - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Josiane Grando", "label": "Josiane Grando", "shape": "dot", "size": 12, "title": "Josiane Grando - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Angela Cristina Paludo", "label": "Angela Cristina Paludo", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Angela Cristina Paludo - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Eliane Cristina Urio", "label": "Eliane Cristina Urio", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Eliane Cristina Urio - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Giancarlo Pessatto", "label": "Giancarlo Pessatto", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Giancarlo Pessatto - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Juliana Marchi", "label": "Juliana Marchi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Juliana Marchi - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Angelo Sirena Neto", "label": "Angelo Sirena Neto", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Angelo Sirena Neto - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "At\u00edlio Peruzzo", "label": "At\u00edlio Peruzzo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "At\u00edlio Peruzzo - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Bianca Maran Bertamoni", "label": "Bianca Maran Bertamoni", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Bianca Maran Bertamoni - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Alcir Sawaris", "label": "Alcir Sawaris", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Alcir Sawaris - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Sara Carolina Abigail Ara\u00fajo Dos Santos", "label": "Sara Carolina Abigail Ara\u00fajo Dos Santos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Sara Carolina Abigail Ara\u00fajo Dos Santos - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Caciano Gemmi", "label": "Caciano Gemmi", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Caciano Gemmi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Jo\u00e3o Marcos Panho", "label": "Jo\u00e3o Marcos Panho", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jo\u00e3o Marcos Panho - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jocelio Nogueira Kelin", "label": "Jocelio Nogueira Kelin", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jocelio Nogueira Kelin - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Carla Teixeira Gass", "label": "Carla Teixeira Gass", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Carla Teixeira Gass - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Valdir Wisenhutter", "label": "Valdir Wisenhutter", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Valdir Wisenhutter - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Gisele Patricia De Oliveira Bortolotti", "label": "Gisele Patricia De Oliveira Bortolotti", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Gisele Patricia De Oliveira Bortolotti - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Claudocir Concei\u00e7\u00e3o", "label": "Claudocir Concei\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Claudocir Concei\u00e7\u00e3o - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Cledson Lodi", "label": "Cledson Lodi", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Cledson Lodi - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Guilherme Kempa", "label": "Guilherme Kempa", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Guilherme Kempa - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Thiago Rafael Casagrande", "label": "Thiago Rafael Casagrande", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Thiago Rafael Casagrande - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Edgar Behne", "label": "Edgar Behne", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Edgar Behne - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Cleverson Allebrandt", "label": "Cleverson Allebrandt", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cleverson Allebrandt - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Cacio Tumeleiro", "label": "Cacio Tumeleiro", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cacio Tumeleiro - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Clodoaldo Blank", "label": "Clodoaldo Blank", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Clodoaldo Blank - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Gerson Koch", "label": "Gerson Koch", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Gerson Koch - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Dalmarino Setti", "label": "Dalmarino Setti", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Dalmarino Setti - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Jean Patric Da Costa", "label": "Jean Patric Da Costa", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jean Patric Da Costa - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Daniel Chaves Dos Santos", "label": "Daniel Chaves Dos Santos", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Daniel Chaves Dos Santos - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Maristela Paulek", "label": "Maristela Paulek", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Maristela Paulek - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Solange Bellan", "label": "Solange Bellan", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Solange Bellan - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade", "label": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "B\u00e1rbara Zanette", "label": "B\u00e1rbara Zanette", "shape": "dot", "size": 2, "title": "B\u00e1rbara Zanette - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Joacir Fransosi", "label": "Joacir Fransosi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Joacir Fransosi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Lucas Faria", "label": "Lucas Faria", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Lucas Faria - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Debora Tatiane Falcade", "label": "Debora Tatiane Falcade", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Debora Tatiane Falcade - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Djuliana Rujfino Piski Welter", "label": "Djuliana Rujfino Piski Welter", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Djuliana Rujfino Piski Welter - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Giselda Da Rosa", "label": "Giselda Da Rosa", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Giselda Da Rosa - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro", "label": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Adriana Menegaro", "label": "Adriana Menegaro", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Adriana Menegaro - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Caio Gonzaga Brito", "label": "Caio Gonzaga Brito", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Caio Gonzaga Brito - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Christina Machado", "label": "Christina Machado", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Christina Machado - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Edileia Evaristo Dos Santos De Souza", "label": "Edileia Evaristo Dos Santos De Souza", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Edileia Evaristo Dos Santos De Souza - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Ricardo Bertoncello", "label": "Ricardo Bertoncello", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Ricardo Bertoncello - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Edineia Benini", "label": "Edineia Benini", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Edineia Benini - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Humberto Manfroi Maria", "label": "Humberto Manfroi Maria", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Humberto Manfroi Maria - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Joice Aparecida Moreira Leite", "label": "Joice Aparecida Moreira Leite", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Joice Aparecida Moreira Leite - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Eliane Brum", "label": "Eliane Brum", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Eliane Brum - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Ana Paula Tomazoni", "label": "Ana Paula Tomazoni", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Ana Paula Tomazoni - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Elizandra Bembem", "label": "Elizandra Bembem", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Elizandra Bembem - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Angelica Bueno", "label": "Angelica Bueno", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Angelica Bueno - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Elizandra Fiorin Soares", "label": "Elizandra Fiorin Soares", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Elizandra Fiorin Soares - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marisa Recalcatti", "label": "Marisa Recalcatti", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marisa Recalcatti - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Silvete Gresp\u00e3o Bernardi", "label": "Silvete Gresp\u00e3o Bernardi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Silvete Gresp\u00e3o Bernardi - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Eluana Mariza Rotermel", "label": "Eluana Mariza Rotermel", "shape": "dot", "size": 8, "title": "Eluana Mariza Rotermel - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Edineia Sartori Schimitt", "label": "Edineia Sartori Schimitt", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Edineia Sartori Schimitt - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Marcos - Tribula\u00e7\u00e3o Realeza", "label": "Marcos - Tribula\u00e7\u00e3o Realeza", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos - Tribula\u00e7\u00e3o Realeza - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marcos Ant\u00f4nio Beal", "label": "Marcos Ant\u00f4nio Beal", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Marcos Ant\u00f4nio Beal - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Vanessa Dos Santos Moura", "label": "Vanessa Dos Santos Moura", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Vanessa Dos Santos Moura - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Leia Prado", "label": "Leia Prado", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leia Prado - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Eunice Maria Cavali Duarte", "label": "Eunice Maria Cavali Duarte", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Eunice Maria Cavali Duarte - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Anne Gomes Da Silva Cavali", "label": "Anne Gomes Da Silva Cavali", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Anne Gomes Da Silva Cavali - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Evandro Giotto De Oliveira", "label": "Evandro Giotto De Oliveira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Evandro Giotto De Oliveira - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Felipe Zanoello", "label": "Felipe Zanoello", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Felipe Zanoello - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Fernando Gilberto Badotti Da Silva", "label": "Fernando Gilberto Badotti Da Silva", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Fernando Gilberto Badotti Da Silva - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Ivanir Leopoldo Dalanhol", "label": "Ivanir Leopoldo Dalanhol", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Ivanir Leopoldo Dalanhol - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Mar\u00edlia Forest", "label": "Mar\u00edlia Forest", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Mar\u00edlia Forest - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Silvio Santos", "label": "Silvio Santos", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Silvio Santos - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Antonio Pedron", "label": "Antonio Pedron", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Antonio Pedron - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Lindomar Sutil De Oliveira", "label": "Lindomar Sutil De Oliveira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Lindomar Sutil De Oliveira - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Rafael Menegotto", "label": "Rafael Menegotto", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rafael Menegotto - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Cesar Giovani Collini", "label": "Cesar Giovani Collini", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cesar Giovani Collini - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Josiane Moschen", "label": "Josiane Moschen", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Josiane Moschen - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Vanessa Da Rosa Ribeiro", "label": "Vanessa Da Rosa Ribeiro", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Vanessa Da Rosa Ribeiro - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Fabiana Martins Costa", "label": "Fabiana Martins Costa", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Fabiana Martins Costa - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Everton Ricardi Lozano Da Silva", "label": "Everton Ricardi Lozano Da Silva", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Everton Ricardi Lozano Da Silva - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Michele Potrich", "label": "Michele Potrich", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Michele Potrich - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "F\u00e1bio Vianei Balen", "label": "F\u00e1bio Vianei Balen", "shape": "dot", "size": 2, "title": "F\u00e1bio Vianei Balen - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Mateus Augusto Comelli", "label": "Mateus Augusto Comelli", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Mateus Augusto Comelli - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Fernando Nicolas Azula", "label": "Fernando Nicolas Azula", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Fernando Nicolas Azula - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Cesar Colussi", "label": "Cesar Colussi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cesar Colussi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Franchini Monica Raquel", "label": "Franchini Monica Raquel", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Franchini Monica Raquel - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Mirta Lima", "label": "Mirta Lima", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Mirta Lima - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Gelson Coelho", "label": "Gelson Coelho", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Gelson Coelho - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Fernando Fioretin", "label": "Fernando Fioretin", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Fernando Fioretin - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Gessieli Cristina Brunetto", "label": "Gessieli Cristina Brunetto", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Gessieli Cristina Brunetto - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Joares Tartari", "label": "Joares Tartari", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Joares Tartari - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Gilson Ditzel Santos", "label": "Gilson Ditzel Santos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Gilson Ditzel Santos - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marcos Belan\u00e7on", "label": "Marcos Belan\u00e7on", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos Belan\u00e7on - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Guilherme Alexandre", "label": "Guilherme Alexandre", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Guilherme Alexandre - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Daiane Wesseler Alexandre", "label": "Daiane Wesseler Alexandre", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Daiane Wesseler Alexandre - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Guilherme Rafael Cancelier", "label": "Guilherme Rafael Cancelier", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Guilherme Rafael Cancelier - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Francisco Wildes Alves de Rezende", "label": "Francisco Wildes Alves de Rezende", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Francisco Wildes Alves de Rezende - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marcos Salbego", "label": "Marcos Salbego", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos Salbego - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Walter Jorge Feldman", "label": "Walter Jorge Feldman", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Walter Jorge Feldman - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Paloma Vanin Marcante", "label": "Paloma Vanin Marcante", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Paloma Vanin Marcante - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Estanislao", "label": "Estanislao", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Estanislao - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Gast\u00f3n Schaffer", "label": "Gast\u00f3n Schaffer", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Gast\u00f3n Schaffer - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Helio Jose Surdi", "label": "Helio Jose Surdi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Helio Jose Surdi - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Cesar Bueno", "label": "Cesar Bueno", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cesar Bueno - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Hernan Vielmo", "label": "Hernan Vielmo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Hernan Vielmo - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Paulo J\u00fanior Varela", "label": "Paulo J\u00fanior Varela", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Paulo J\u00fanior Varela - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Luciano Detogni", "label": "Luciano Detogni", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Luciano Detogni - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Luiz Cesar", "label": "Luiz Cesar", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Luiz Cesar - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Simone Do Rocio Veiga Felicio", "label": "Simone Do Rocio Veiga Felicio", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Simone Do Rocio Veiga Felicio - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Inelves Roveda Dall Onder", "label": "Inelves Roveda Dall Onder", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Inelves Roveda Dall Onder - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Ana M\u00e1rcia Bandeira", "label": "Ana M\u00e1rcia Bandeira", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Ana M\u00e1rcia Bandeira - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marilce Mari", "label": "Marilce Mari", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marilce Mari - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Vilson Lima Dos Santos Junior", "label": "Vilson Lima Dos Santos Junior", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Vilson Lima Dos Santos Junior - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jeane Rodighero", "label": "Jeane Rodighero", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Jeane Rodighero - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Fernando Pimentel", "label": "Fernando Pimentel", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Fernando Pimentel - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Vandre Spanholi", "label": "Vandre Spanholi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Vandre Spanholi - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Jonas Grejianin Pagno", "label": "Jonas Grejianin Pagno", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Jonas Grejianin Pagno - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Jorge Ant\u00f4nio Da Silva", "label": "Jorge Ant\u00f4nio Da Silva", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jorge Ant\u00f4nio Da Silva - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Maicon Pedro Martini", "label": "Maicon Pedro Martini", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Maicon Pedro Martini - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jonas Lauer Wille", "label": "Jonas Lauer Wille", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jonas Lauer Wille - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Paulo Bueno", "label": "Paulo Bueno", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Paulo Bueno - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Marcos Henrique Tomazini Mikoanski", "label": "Marcos Henrique Tomazini Mikoanski", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos Henrique Tomazini Mikoanski - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Lucas Canzi", "label": "Lucas Canzi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Lucas Canzi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Guilherme Roberto Biesek Vieira", "label": "Guilherme Roberto Biesek Vieira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Guilherme Roberto Biesek Vieira - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Leticia Martins", "label": "Leticia Martins", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leticia Martins - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Saionara Fardo", "label": "Saionara Fardo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Saionara Fardo - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Volber Sangaletti", "label": "Volber Sangaletti", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Volber Sangaletti - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Wellington Luiz Gava Guandalin", "label": "Wellington Luiz Gava Guandalin", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Wellington Luiz Gava Guandalin - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Juliana Scherer Kobs", "label": "Juliana Scherer Kobs", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Juliana Scherer Kobs - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Iramir Batistela", "label": "Iramir Batistela", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Iramir Batistela - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Mariza Copetti Batistela", "label": "Mariza Copetti Batistela", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Mariza Copetti Batistela - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Juliani Aparecida Agnes", "label": "Juliani Aparecida Agnes", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Juliani Aparecida Agnes - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Leila Duarte Fagundes", "label": "Leila Duarte Fagundes", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leila Duarte Fagundes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Cacique Zeca", "label": "Cacique Zeca", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cacique Zeca - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Claudemir Roos", "label": "Claudemir Roos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Claudemir Roos - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Claudia Ferronato", "label": "Claudia Ferronato", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Claudia Ferronato - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Daiane Scolaro", "label": "Daiane Scolaro", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Daiane Scolaro - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marcio Geron", "label": "Marcio Geron", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcio Geron - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marcos Colla", "label": "Marcos Colla", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos Colla - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Keila Hostapiuk", "label": "Keila Hostapiuk", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Keila Hostapiuk - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Tiago Nunes", "label": "Tiago Nunes", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Tiago Nunes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Laudecir Vito Jankoski", "label": "Laudecir Vito Jankoski", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Laudecir Vito Jankoski - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Marcelo Velasco", "label": "Marcelo Velasco", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Marcelo Velasco - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Valdemir Antonio De Almeida", "label": "Valdemir Antonio De Almeida", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Valdemir Antonio De Almeida - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Leandro Pagliari Jacobs", "label": "Leandro Pagliari Jacobs", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leandro Pagliari Jacobs - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Leila Da Rocha", "label": "Leila Da Rocha", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leila Da Rocha - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Leonardo Dornelles Santos", "label": "Leonardo Dornelles Santos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leonardo Dornelles Santos - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Rafael Cantu", "label": "Rafael Cantu", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rafael Cantu - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Luiz Dias", "label": "Luiz Dias", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Luiz Dias - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Orasil Cezar Bueno Da Silva", "label": "Orasil Cezar Bueno Da Silva", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Orasil Cezar Bueno Da Silva - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Maicon Cristiano De Lima Gomes De Mattos", "label": "Maicon Cristiano De Lima Gomes De Mattos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Maicon Cristiano De Lima Gomes De Mattos - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Disnei Luquini", "label": "Disnei Luquini", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Disnei Luquini - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marcelo Oltramari", "label": "Marcelo Oltramari", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcelo Oltramari - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marcelo Guilherme Khull", "label": "Marcelo Guilherme Khull", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcelo Guilherme Khull - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marcio Miguel Ukacheski", "label": "Marcio Miguel Ukacheski", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcio Miguel Ukacheski - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Vanderlei Copini", "label": "Vanderlei Copini", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Vanderlei Copini - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marcos Vin\u00edcius Nunes Oldra", "label": "Marcos Vin\u00edcius Nunes Oldra", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcos Vin\u00edcius Nunes Oldra - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Lucas Antonio Oldra", "label": "Lucas Antonio Oldra", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Lucas Antonio Oldra - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Marilene Schmidt", "label": "Marilene Schmidt", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Marilene Schmidt - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Alisson Jean Schmidt Fortes", "label": "Alisson Jean Schmidt Fortes", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Alisson Jean Schmidt Fortes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Marilene Pinheiro Cabral Deola", "label": "Marilene Pinheiro Cabral Deola", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marilene Pinheiro Cabral Deola - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Marizete Aparecida Coelho Marsango", "label": "Marizete Aparecida Coelho Marsango", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Marizete Aparecida Coelho Marsango - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Flavio Santi", "label": "Flavio Santi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Flavio Santi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Renato De Lima", "label": "Renato De Lima", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Renato De Lima - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Arilson Favero", "label": "Arilson Favero", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Arilson Favero - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Marlise Diefembach", "label": "Marlise Diefembach", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Marlise Diefembach - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Lovane Schonhalz", "label": "Lovane Schonhalz", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Lovane Schonhalz - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Luciana Scherer", "label": "Luciana Scherer", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Luciana Scherer - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Meri Moraes", "label": "Meri Moraes", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Meri Moraes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Waleska Moraes", "label": "Waleska Moraes", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Waleska Moraes - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Nathaly Cristina Piasson", "label": "Nathaly Cristina Piasson", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Nathaly Cristina Piasson - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Anne Menegotto", "label": "Anne Menegotto", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Anne Menegotto - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Paola Batistella", "label": "Paola Batistella", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Paola Batistella - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Cristiane Paludo", "label": "Cristiane Paludo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Cristiane Paludo - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Marcia Cort", "label": "Marcia Cort", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Marcia Cort - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Tati Biolchi", "label": "Tati Biolchi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Tati Biolchi - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Paulinho Do Patroc\u00ednio", "label": "Paulinho Do Patroc\u00ednio", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Paulinho Do Patroc\u00ednio - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Adilto Da Costa", "label": "Adilto Da Costa", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Adilto Da Costa - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "\u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito", "id": "Jackson Joaquim", "label": "Jackson Joaquim", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jackson Joaquim - \u00c1rea de fomento, investimentos, cr\u00e9dito"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Rejane Chiapetti Bravo", "label": "Rejane Chiapetti Bravo", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rejane Chiapetti Bravo - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Quintino Girardi", "label": "Quintino Girardi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Quintino Girardi - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Renata Vingra", "label": "Renata Vingra", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Renata Vingra - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Jana\u00edna Carminatti", "label": "Jana\u00edna Carminatti", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Jana\u00edna Carminatti - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Rita Cristina Bandeira Vicente", "label": "Rita Cristina Bandeira Vicente", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Rita Cristina Bandeira Vicente - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Ana Claudia Canzi", "label": "Ana Claudia Canzi", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Ana Claudia Canzi - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Daniela Defante", "label": "Daniela Defante", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Daniela Defante - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Margarete Vian Prezotto", "label": "Margarete Vian Prezotto", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Margarete Vian Prezotto - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Roberson Peniccioli", "label": "Roberson Peniccioli", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Roberson Peniccioli - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Vilson Roberto Dos Santos", "label": "Vilson Roberto Dos Santos", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Vilson Roberto Dos Santos - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Rog\u00e9rio Carlos Fornazari", "label": "Rog\u00e9rio Carlos Fornazari", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rog\u00e9rio Carlos Fornazari - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Viviane De Lima Silveira", "label": "Viviane De Lima Silveira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Viviane De Lima Silveira - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Rosane Dalpiva Bragato", "label": "Rosane Dalpiva Bragato", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Rosane Dalpiva Bragato - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Leunira Vigan\u00f3 Tesser", "label": "Leunira Vigan\u00f3 Tesser", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Leunira Vigan\u00f3 Tesser - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Sabrina Borges", "label": "Sabrina Borges", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Sabrina Borges - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Claudio Marcio Borges", "label": "Claudio Marcio Borges", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Claudio Marcio Borges - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Salete Reckziegel Manchini", "label": "Salete Reckziegel Manchini", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Salete Reckziegel Manchini - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "\u00c9dina Zapani", "label": "\u00c9dina Zapani", "shape": "dot", "size": 2, "title": "\u00c9dina Zapani - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Samanta Freitas Carneiro", "label": "Samanta Freitas Carneiro", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Samanta Freitas Carneiro - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Carlos Nunes Da Silva", "label": "Carlos Nunes Da Silva", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Carlos Nunes Da Silva - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Vanusa Klosinski", "label": "Vanusa Klosinski", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Vanusa Klosinski - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Samara Pietrobom Dresch", "label": "Samara Pietrobom Dresch", "shape": "dot", "size": 6, "title": "Samara Pietrobom Dresch - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Bruno Lima", "label": "Bruno Lima", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Bruno Lima - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Gilson Tedesco", "label": "Gilson Tedesco", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Gilson Tedesco - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Sara Regina Dall Alba Machado De Souza", "label": "Sara Regina Dall Alba Machado De Souza", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Sara Regina Dall Alba Machado De Souza - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras", "id": "Fernando German Fischer", "label": "Fernando German Fischer", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Fernando German Fischer - Atua com o fomento da Inova\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os ou empresas inovadoras"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Selvino Lira", "label": "Selvino Lira", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Selvino Lira - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Paulo Horn", "label": "Paulo Horn", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Paulo Horn - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Silmara Terezinha Brambilla", "label": "Silmara Terezinha Brambilla", "shape": "dot", "size": 4, "title": "Silmara Terezinha Brambilla - Governamental p\u00fablico"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento", "id": "Silvana Aparecida Da Silva", "label": "Silvana Aparecida Da Silva", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Silvana Aparecida Da Silva - Educacional, qualifica\u00e7\u00e3o, ativos de conhecimento"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Anselmo Peretto", "label": "Anselmo Peretto", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Anselmo Peretto - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Empresarial associativo", "id": "Wilson Lu\u00eds Petisco", "label": "Wilson Lu\u00eds Petisco", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Wilson Lu\u00eds Petisco - Empresarial associativo"}, {"font": {"color": "white"}, "group": "Governamental p\u00fablico", "id": "Adrian Diego Da Silva", "label": "Adrian Diego Da Silva", "shape": "dot", "size": 2, "title": "Adrian Diego Da Silva - Governamental p\u00fablico"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Ademir Pereira Da Silva", "to": "Adriano Radaelli", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ademir Pereira Da Silva", "to": "Edilberto Minski", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Adriano Radaelli", "to": "Elizandro Ferreira - Kaxa", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Edilberto Minski", "to": "Saulo Matos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandro Ferreira - Kaxa", "to": "Douglas Henrique Batista", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandro Ferreira - Kaxa", "to": "Rodrigo Adriano Zatta", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandro Ferreira - Kaxa", "to": "Vanessa Prestes", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alcione Roberto Closs", "to": "Jos\u00e9 Uberti Machado", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alessandro Graczyk Moraes", "to": "Carlos Manfroi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alessandro Graczyk Moraes", "to": "Cleverson Brandelero", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alessandro Graczyk Moraes", "to": "Douglas Henrique Batista", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alessandro Graczyk Moraes", "to": "K\u00e1tia Eloisa Bertol", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Cleverson Brandelero", "to": "Junior Baggio", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexandre Lustoza De Carli", "to": "Luan Ruaro Marcante", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Luan Ruaro Marcante", "to": "Gerson Miotto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Luan Ruaro Marcante", "to": "Kerla Pagnoncelli Muller", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Luan Ruaro Marcante", "to": "Marcelo Dalle Teze", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexandre Milkiewicz Sanches", "to": "Maria Auria Mulhmann", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Maria Auria Mulhmann", "to": "Eritana Jaguszewski", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Maria Auria Mulhmann", "to": "Leonan Moura", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexandre Pirih Pecoits", "to": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexandre Pirih Pecoits", "to": "Tarcisio Bonetti", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexandre Pirih Pecoits", "to": "William Madruga", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "to": "Joares Ribeiro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "to": "Jocelei Fiorentin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "to": "Leodovico Andr\u00e9 Simione Ferreira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "to": "Nancy Terezinha Werlang Brandalizze", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Evandro Vicente De Cezaro Brandalizze", "to": "Marystela Valdameri", "value": 1, "width": 1}, {"from": "William Madruga", "to": "Joares Ribeiro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "William Madruga", "to": "Lucas Gomes De Oliveira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "William Madruga", "to": "Mariane Zilli Molin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "William Madruga", "to": "Rafael Schiessl Menegotto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexsandro Alff", "to": "Marcos Nonemacher", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexsandro Alff", "to": "Marinete Camilo", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexsandro Alff", "to": "Reinaldo Santos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexsandro Alff", "to": "Ricardo Gaio", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Alexsandro Alff", "to": "Rodrigo Mezzalira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana Karina Poloni", "to": "Adriano Antonio Silva", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana Paula De Moraes", "to": "Marizete Marsango", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana Paula De Moraes", "to": "Talita Casagrande", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana Paula De Moraes", "to": "Andreia Aline Bonan", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana Paula De Moraes", "to": "Isa\u00edas Machado", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana Paula De Moraes", "to": "Paulo Sergio Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Talita Casagrande", "to": "Diego Anibal Gimenez", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Talita Casagrande", "to": "Guillermo C\u00e9sar Eserequis", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Talita Casagrande", "to": "Jenuino De Marchi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Talita Casagrande", "to": "Jos\u00e9 Valdenir Crestani", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Anderson Escaramusa", "to": "Sidi Zamarchi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Anderson Luiz Fernandes", "to": "G\u00e9ri Natalino Dutra", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Anderson Luiz Fernandes", "to": "Henrique Camargo", "value": 1, "width": 1}, {"from": "G\u00e9ri Natalino Dutra", "to": "Douglas Henrique Batista", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Anderson Luiz Michelin", "to": "Marinez Rufato", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Anderson Luiz Michelin", "to": "Stela Maris de Lara", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Anderson Luiz Michelin", "to": "Josiane Grando", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Angela Cristina Paludo", "to": "Eliane Cristina Urio", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Angela Cristina Paludo", "to": "Marystela Valdameri", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eliane Cristina Urio", "to": "Giancarlo Pessatto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eliane Cristina Urio", "to": "Juliana Marchi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Angelo Sirena Neto", "to": "At\u00edlio Peruzzo", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Bianca Maran Bertamoni", "to": "Alcir Sawaris", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Bianca Maran Bertamoni", "to": "Sara Carolina Abigail Ara\u00fajo Dos Santos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Caciano Gemmi", "to": "Jo\u00e3o Marcos Panho", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Caciano Gemmi", "to": "Jocelio Nogueira Kelin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Carla Teixeira Gass", "to": "Valdir Wisenhutter", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Carla Teixeira Gass", "to": "Vanessa Prestes", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Valdir Wisenhutter", "to": "Gisele Patricia De Oliveira Bortolotti", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Claudocir Concei\u00e7\u00e3o", "to": "Marystela Valdameri", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marystela Valdameri", "to": "Nancy Terezinha Werlang Brandalizze", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Cledson Lodi", "to": "Guilherme Kempa", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Cledson Lodi", "to": "Thiago Rafael Casagrande", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Cledson Lodi", "to": "Joares Ribeiro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Thiago Rafael Casagrande", "to": "Edgar Behne", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Cleverson Allebrandt", "to": "Cacio Tumeleiro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Clodoaldo Blank", "to": "Gerson Koch", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dalmarino Setti", "to": "Jean Patric Da Costa", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Daniel Chaves Dos Santos", "to": "Maristela Paulek", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Daniel Chaves Dos Santos", "to": "Solange Bellan", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade", "to": "B\u00e1rbara Zanette", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade", "to": "Joacir Fransosi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade", "to": "Lucas Faria", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dayana De C\u00e1ssia Gasperin Andrade", "to": "Paulo Sergio Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Debora Tatiane Falcade", "to": "Djuliana Rujfino Piski Welter", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Debora Tatiane Falcade", "to": "Giselda Da Rosa", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Djuliana Rujfino Piski Welter", "to": "Giselda Da Rosa", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro", "to": "Adriana Menegaro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro", "to": "Caio Gonzaga Brito", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro", "to": "Christina Machado", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Dion\u00edsio Raony De Souza Ribeiro", "to": "Giancarlo Pessatto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Edileia Evaristo Dos Santos De Souza", "to": "Ricardo Bertoncello", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Edineia Benini", "to": "Humberto Manfroi Maria", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Edineia Benini", "to": "Joice Aparecida Moreira Leite", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eliane Brum", "to": "Ana Paula Tomazoni", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandra Bembem", "to": "Angelica Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandra Fiorin Soares", "to": "Marisa Recalcatti", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandra Fiorin Soares", "to": "Silvete Gresp\u00e3o Bernardi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Elizandra Fiorin Soares", "to": "Jos\u00e9 Valdenir Crestani", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eluana Mariza Rotermel", "to": "Edineia Sartori Schimitt", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eluana Mariza Rotermel", "to": "Marcos - Tribula\u00e7\u00e3o Realeza", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eluana Mariza Rotermel", "to": "Marcos Ant\u00f4nio Beal", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eluana Mariza Rotermel", "to": "Paulo Sergio Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marcos Ant\u00f4nio Beal", "to": "Vanessa Dos Santos Moura", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eritana Jaguszewski", "to": "Leia Prado", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Eunice Maria Cavali Duarte", "to": "Anne Gomes Da Silva Cavali", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Evandro Giotto De Oliveira", "to": "Felipe Zanoello", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Felipe Zanoello", "to": "Fernando Gilberto Badotti Da Silva", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Felipe Zanoello", "to": "Ivanir Leopoldo Dalanhol", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Felipe Zanoello", "to": "Mar\u00edlia Forest", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Felipe Zanoello", "to": "Silvio Santos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Joares Ribeiro", "to": "Antonio Pedron", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Joares Ribeiro", "to": "Lindomar Sutil De Oliveira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Joares Ribeiro", "to": "Mariane Zilli Molin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Joares Ribeiro", "to": "Rafael Menegotto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jocelei Fiorentin", "to": "Cesar Giovani Collini", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jocelei Fiorentin", "to": "Josiane Moschen", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jocelei Fiorentin", "to": "Vanessa Da Rosa Ribeiro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Fabiana Martins Costa", "to": "Everton Ricardi Lozano Da Silva", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Fabiana Martins Costa", "to": "Michele Potrich", "value": 1, "width": 1}, {"from": "F\u00e1bio Vianei Balen", "to": "Mateus Augusto Comelli", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Fernando Gilberto Badotti Da Silva", "to": "Silvio Santos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Fernando Nicolas Azula", "to": "Cesar Colussi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Franchini Monica Raquel", "to": "Mirta Lima", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Gelson Coelho", "to": "Gelson Coelho", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Gerson Miotto", "to": "Fernando Fioretin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Gessieli Cristina Brunetto", "to": "Joares Tartari", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Gilson Ditzel Santos", "to": "Marcos Belan\u00e7on", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Guilherme Alexandre", "to": "Daiane Wesseler Alexandre", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Guilherme Rafael Cancelier", "to": "Francisco Wildes Alves de Rezende", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Guilherme Rafael Cancelier", "to": "Marcos Salbego", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Guillermo C\u00e9sar Eserequis", "to": "Paulo Sergio Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Guillermo C\u00e9sar Eserequis", "to": "Walter Jorge Feldman", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulo Sergio Bueno", "to": "Paloma Vanin Marcante", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Walter Jorge Feldman", "to": "Estanislao", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Walter Jorge Feldman", "to": "Gast\u00f3n Schaffer", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Helio Jose Surdi", "to": "Cesar Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Hernan Vielmo", "to": "Paulo J\u00fanior Varela", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulo J\u00fanior Varela", "to": "Luciano Detogni", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulo J\u00fanior Varela", "to": "Luiz Cesar", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulo J\u00fanior Varela", "to": "Simone Do Rocio Veiga Felicio", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulo J\u00fanior Varela", "to": "Rafael Schiessl Menegotto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Inelves Roveda Dall Onder", "to": "Ana M\u00e1rcia Bandeira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Inelves Roveda Dall Onder", "to": "Marilce Mari", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Ana M\u00e1rcia Bandeira", "to": "Vilson Lima Dos Santos Junior", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jeane Rodighero", "to": "Fernando Pimentel", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jeane Rodighero", "to": "Vandre Spanholi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jonas Grejianin Pagno", "to": "Jorge Ant\u00f4nio Da Silva", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jonas Grejianin Pagno", "to": "Maicon Pedro Martini", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jonas Lauer Wille", "to": "Paulo Bueno", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulo Bueno", "to": "Marcos Henrique Tomazini Mikoanski", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Jos\u00e9 Valdenir Crestani", "to": "Lucas Canzi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Josiane Grando", "to": "Guilherme Roberto Biesek Vieira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Josiane Grando", "to": "Leticia Martins", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Josiane Grando", "to": "Saionara Fardo", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Josiane Grando", "to": "Volber Sangaletti", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Josiane Grando", "to": "Wellington Luiz Gava Guandalin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Juliana Scherer Kobs", "to": "Iramir Batistela", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Juliana Scherer Kobs", "to": "Mariza Copetti Batistela", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Juliani Aparecida Agnes", "to": "Edgar Behne", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Edgar Behne", "to": "Leila Duarte Fagundes", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Junior Baggio", "to": "Cacique Zeca", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Junior Baggio", "to": "Claudemir Roos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Junior Baggio", "to": "Claudia Ferronato", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Junior Baggio", "to": "Daiane Scolaro", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Junior Baggio", "to": "Marcio Geron", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Junior Baggio", "to": "Marcos Colla", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Keila Hostapiuk", "to": "Tiago Nunes", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Laudecir Vito Jankoski", "to": "Marcelo Velasco", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marcelo Velasco", "to": "Valdemir Antonio De Almeida", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Leandro Pagliari Jacobs", "to": "Leila Da Rocha", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Leonardo Dornelles Santos", "to": "Rafael Cantu", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Luiz Dias", "to": "Orasil Cezar Bueno Da Silva", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Maicon Cristiano De Lima Gomes De Mattos", "to": "Disnei Luquini", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marcelo Oltramari", "to": "Marcelo Guilherme Khull", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marcio Miguel Ukacheski", "to": "Vanderlei Copini", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marcos Vin\u00edcius Nunes Oldra", "to": "Lucas Antonio Oldra", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marilene Schmidt", "to": "Alisson Jean Schmidt Fortes", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marilene Schmidt", "to": "Marilene Pinheiro Cabral Deola", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marizete Aparecida Coelho Marsango", "to": "Flavio Santi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marizete Aparecida Coelho Marsango", "to": "Renato De Lima", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Renato De Lima", "to": "Arilson Favero", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marlise Diefembach", "to": "Lovane Schonhalz", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Marlise Diefembach", "to": "Luciana Scherer", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Meri Moraes", "to": "Waleska Moraes", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Nathaly Cristina Piasson", "to": "Anne Menegotto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paola Batistella", "to": "Cristiane Paludo", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paola Batistella", "to": "Marcia Cort", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paola Batistella", "to": "Tati Biolchi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Paulinho Do Patroc\u00ednio", "to": "Adilto Da Costa", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rafael Schiessl Menegotto", "to": "Jackson Joaquim", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rejane Chiapetti Bravo", "to": "Quintino Girardi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Renata Vingra", "to": "Jana\u00edna Carminatti", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rita Cristina Bandeira Vicente", "to": "Ana Claudia Canzi", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rita Cristina Bandeira Vicente", "to": "Daniela Defante", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rita Cristina Bandeira Vicente", "to": "Margarete Vian Prezotto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Roberson Peniccioli", "to": "Vilson Roberto Dos Santos", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rog\u00e9rio Carlos Fornazari", "to": "Viviane De Lima Silveira", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Rosane Dalpiva Bragato", "to": "Leunira Vigan\u00f3 Tesser", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Sabrina Borges", "to": "Claudio Marcio Borges", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Salete Reckziegel Manchini", "to": "\u00c9dina Zapani", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Samanta Freitas Carneiro", "to": "Carlos Nunes Da Silva", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Samanta Freitas Carneiro", "to": "Vanusa Klosinski", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Carlos Nunes Da Silva", "to": "Vanusa Klosinski", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Samara Pietrobom Dresch", "to": "Bruno Lima", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Samara Pietrobom Dresch", "to": "Gilson Tedesco", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Samara Pietrobom Dresch", "to": "Wellington Luiz Gava Guandalin", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Sara Regina Dall Alba Machado De Souza", "to": "Fernando German Fischer", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Selvino Lira", "to": "Paulo Horn", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Silmara Terezinha Brambilla", "to": "Silmara Terezinha Brambilla", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Silvana Aparecida Da Silva", "to": "Vanessa Dos Santos Moura", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Wellington Luiz Gava Guandalin", "to": "Anselmo Peretto", "value": 1, "width": 1}, {"from": "Wilson Lu\u00eds Petisco", "to": "Adrian Diego Da Silva", "value": 1, "width": 1}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>